威廉王子怒小梅根：我們不是種族歧視家族

威廉王子11日到倫敦東區一所學校訪視，他說，還沒在那場訪問後跟弟弟哈利說上話，「但是會（找哈利談）」。被問到王室中是不是有種族歧視者？威廉王子說，「我們不是種族歧視家族」。

這是威廉王子首度回應哈利夫婦訪問內容所掀起的千層浪，也是第一位王室成員直接回應梅根的指控。英國女王伊莉莎白二世9日首度回應哈利夫婦的訪問，針對種族歧視指控，她表示深感關切，王室家族會「私下」處理此事，招來部分輿論不滿。

英國「太陽報」引述王室消息人士說法，其實梅根的種族歧視指控，令威廉王子和他父親查爾斯王儲不高興，甚至稱威廉為此「暴怒」；威廉和他的父親常談種族主義和心理健康的問題，查爾斯王儲也一直以英國的「多元」為傲，「對他們來說，被指控是種族歧視者非常令人不快，而且是錯誤的」。

消息人士還說，「威廉也對於凱特被捲入這場完全不必要的紛爭憂心忡忡」。

我撐王子
戴安娜唔係黑人都比人搞
你只要唔合佢心水 理得你層皮紅橙黃綠青定藍

霉根真係收收皮先

隻臭閪真係煩撚到仆街

係種族歧視一開始都唔俾你入嚟啦
係打壓得咁嚴重個訪問就唔會出街㗎。

戴妃都係因為靚同熱心公益，形象正面，大眾先支持佢，所以當佢同查理斯離婚同控訴皇室嘅冷漠嗰陣，會企喺佢嗰邊。但其實本身對好多人嚟講皇室有宮規係好正常

家門不幸

呢D就係黑撚無恥的地方, 同某地方的蝗民一樣, 明明係自己有問題, 就話人地歧視, 屌你老味, 你有錢咪一樣睇唔起露宿者, 將哈利呢個低能仔踢出皇室, 唔好俾錢佢, 等佢學吓點樣搵食

係查理斯出軌在先
咁大家同情戴妃好正常

點止,連你可唔可以行出街都成疑問

威廉學下事頭婆啦
粒聲都唔洗出
就咁出篇聲明就數臭條臭閪
你越大反應條臭閪只會越得戚

梅根憑咩覺得自己可以單方便講大話, 而王室唔會反駁
搵黎柒

英女王真係種族歧視佢嘅話，條八婆可以做到（前）王妃？

英國同日本應該係發達國家而又最對抗到美國個種極端左膠思想入侵, 一來因為佢地行君主立憲, 二來國家歷史長遠傳盛好多傳統思想, 三來佢地有個好嘅皇室ICON係度令人民知道極端左膠同傳統思想之間要作出平衡!!

真王子🤴

條黑肉臭閪幾時撞車死？？？？

戴妃個樣本身已經受人歡迎啦

我睇咗做怒梅根

當老婆有戴妃既樣貌
然後出軌個對象係咁既樣
人神共憤係好合理既事

乜撚嘢王子，佢地已經脫離咗王室，頂盡都係公爵......

應該係諗住自己會得到左膠嘅支持就可以橫行霸道

英國都好左咖，尤其是最高學府
日本就不問世事，比支那食咗都唔知

你有冇睇段片?!你可以喺YouTube睇睇，人地記者大大聲咁問佢有冇call細佬，之後再問屋企單嘢......威廉係有禮貌回應......王室禮儀......

做成聲勢就得
而家係背後有無人幫手繼續推
無就

但當仔細睇翻佢同王室單嘢喺度不停賣小強就真係有啲保留......

人地講緊William

好似係哈利喎.....尤其嗰句”戴安娜唔係黑人都比人搞”......

杜拜公主

Nigger

英國vs美國

Deep state 比自己搞出黎嘅政治正確搞返轉頭
抵死 玩reset丫嗱

拉埋種族來講想拉BLM支持

咩叫不停賣小強？

佢嗰陣時個訪問同本書話自己好可憐好慘.....但其實係個訪問係佢洗走啲人安排電視台去佢屋企拍同埋本書啲料係佢主動俾個作者嘛, 仲有佢啲情夫知嘅就有兩個，一個保鑣，一個係騎術教練，但查理斯不嬲都剩係得卡米搵一個......anyway, 我點都同情佢嘅......

最搞笑係facebook bbc cnn啲post, comment個個撐meghan

你reading有啲差，佢反諷緊皇室恰人不分種族。

有無人覺得條臭閪梅根有啲似死曱甴莊思明

佢係唔用royal highness ,唔係無咗Prince 呢個頭銜

係你性格閪所以人哋唔鍾意你
同你係唔係黑人無關

同埋佢係混血
一半黑一半白
點解refer自己係黑人而唔係白人
佢咁樣係咩唔尊重自己白人血統

屌爆個力架啦，王子無做錯！食皇室仲要唱衰皇室，抵逐出家門

條八婆好識玩架
食正黑命貴同女權條水
又有班左膠盲撐

想睇條黑雞以一人之力整冧英美邦交
btw拜登幾時出聲屌埋威廉呀

你估真係唔知咩
種族卡大撚曬架嘛

講到好似皇室識點樣搵食

威廉真係好有帝王相

隻霉根點解會咁多人撐佢
唔講膚色 本身就好明顯係一件潑婦死八婆

同佢搞咁巨大既婚禮比足尊重佢
依家話人歧視

我撐哈里
英國皇室同地球之癌冇分別

香港先係，睇連登就知

你都on9
英國皇室由頭到尾都係形象工程
今次咁大件事
英國皇室行每一步、講每一句野、出每一粒字
都一定係俾pr諗過度過先出街
你估英女皇唔嬲唔想鬧哈里同個臭閪咩
英女皇出聲就會有個錯覺阿嫲偏心個大孫唔錫細嗰個
但揀威廉去閙細佬
身份同影像都好適合
夠正氣、夠資格、形象正面
鬧得黎有說服力
如果冇pr度過冇事頭婆up頭
威廉邊敢高調出聲
調返轉頭可能係事頭婆度稿俾威廉講架

Harry條仆街仔都應該要比人鞭屍 條友仔自細就吸毒開P 乜野二世祖衰野都做齊 成家立室都要揀隻心地歹毒嘅黑皮馬騮入門 真係生舊叉燒好過

英國人on9

唔係喎
我見其中bbc有一個最多人like既留言係覺得將來有一日大家都會認為條臭閪係錯

而家已經覺得佢錯唔使將來

你咁講完真係好撚似

搞清楚
Diana唔係被普通人搞，而係被皇室搞
我唔係幫哈利，事實英國皇室藏污納垢
威廉皇子維護既得皇位 而抹煞事實真相

唔好拎隻臭雞同戴妃比好唔好？
先唔講戴妃出身貴族 血統純正先
唔係一陣又比人話我種族歧視
淨係講佢嗰個年代用皇室身份去安哥拉掃地雷同照顧愛滋+麻風病人隻臭雞已經比唔上
一臭雞除咗識得喺度鳩噏 仲識做啲乜嘢
all talk no action sounds good doesn't work never going to happen

開口埋口 污言穢語
唔好用你把臭口談論Diana
你唔配

你收皮啦五毛

你聽粗口會打冷震？

其實皇室唔理佢都冇乜嘢
唔通比癲狗咬真係咬返佢咩

後生日本仔都好撚左喎

其實戴安娜仲在世嘅話，可能都會畀兒登仔當左膠 寧願關注非洲啲黑人都唔肯理共產黨

即係本身梅根係臭閪，唔受歡迎
然後扯去黑命貴嗰度講到人地因為膚色先對佢唔好

啱啲污糟野不嬲都係搵細嘅做㗎啦

面子不能沾一點灰塵

照答
"唔評論事件 / 本人對此冇進一步評論"
都得o者

唔淨止係樣嘅問題
之後documentary同訪問都有講卡米拉明知charles有女友就結婚都同Charles繼續互送禮物（有紀念性質果種）同傾電話
直接搞到diana情緒受困
當時好多英國人都睇唔過眼佢做第三者做到咁囂張

佢仲串diana要乜有乜，乜野名份都有喎

"I said, 'Camilla, I'd love to have a word with you, if possible,'" Princess Diana said in the 1991 interview. Camilla looked uncomfortable but agreed, she said.

Diana told the men she was going to speak with Camilla: "They shot upstairs like chickens with no heads and I could feel, upstairs, all hell breaking loose. 'What is she going to do?'"

Once pulled aside, Diana said, "'Camilla, I would just like you to know that I know exactly what's going on.' She said 'I don't know what you're talking about.' I said 'I know what's going on between you and Charles, and I just want you to know that.'"

According to Diana, Camilla responded by saying, "'You've got everything you've ever wanted. You've got all the men in the world falling in love with you, you've got two beautiful children, what more do you want?'"

"I want my husband," Diana said back.

On the way home, Diana said she "cried like I have never cried before."

幻想溝吓溝吓皇儲變咗力架幾咁格格不入，呢個係血統繼承嘅問題而唔係歧視

咁charles自己先不忠
傻嘅先唔會搵自己幸福啦，個老公咁撚樣

五毛食屎啦

我記得佢之前數臭國泰空姐

老實講皇室溝左隻黑人入去好格格不入
不過Harry二世祖開佢繼承權咁撚後都唔輪到佢先由得佢
唔講日本同泰國
歐洲小國啲皇室都唔會比你入去啦
三分顏色上大紅

每個成員都有唔同位置要做
事頭婆90幾歲唔通下下出嚟講嘢咩

問呢句仲衰過唔答佢作為皇室重要份子點可以答呢啲廢話

因為左膠不嬲講開大話班友都會照撐， 同隔離法國穆斯林斬老師頭一樣

咁佢細老都唔係好人，搵果咁來結婚

你當係香港？
咁答最撚柒

人地份工出世打到死，而家係哈里劈炮但想繼續出糧同要舊老細繼續承認佢係一份子

因為班死力架
YouTube 有個黑白channel 被封
話黑白棋racism

EXAC7LY
唔通你唔鍾意食屎係因為佢啡色咩?

皇族就係要堅持血統，
種族歧視嘅指控同要消滅皇族冇分別

呢類嘅答案充滿着中國特色社會主義

同埋戴妃嫁入去得10幾歲，冇社會經驗。衰d講係無知下，好不幸咁嫁入皇室，但佢都好努力咁執行皇室任務，最深印象去左掃地雷。
霉根自細睇咁多戴妃既書，佢會唔知皇室咁野?仲有佢屋企人都話佢係部署好哂，正臭西

PIN this

係咪19才子分身

發現門當戶對都幾重要

因為背後有一大班支持戀童總統嘅傻閪左膠

最對抗到美國極左思想嘅國家係支那

反應好細姐
係你唔睇內文唔睇訪問, 就信哂個標題
記者最鐘意就係同你呢類柒頭一唱一和

條八婆重要話點解個仔無得做王子，dllm你老公都唔係長子。

又一件布爾什維克

Prince Philip仲係醫院
英國疫情又未完全搞掂
兩條友好意思成日上電視喊苦喊忽俾人financially cut off
老婆仲要成日victimize自己同戴妃比
真係娶嚟落哂皇室面

當年去當兵洗底, 點知娶條黑婆返嚟一舖敗哂

學識左出賣成個皇室黎搵食
日日係咁講皇室是非仲有錢袋
霉根:學下野啦哈利,錢就係咁易搵!

屌得好

佢老豆查理斯已經ignore 左記者問佢關於個訪問，我覺得威廉答得冇咩問題

叫撐佢嗰D人出錢負責佢地全家保安費用囉
睇下仲撐唔撐

霉根會唔知皇室既野？

咪玩啦 咁佢15歲果陣知唔知自己去英國玩果陣
知唔知自己係係白金漢宮度影相呀

你當依度係香港咩柒頭

佢純粹見琴個building 幾靚影張相，一定無google 過係咩黎
佢十幾歲嗰陣咁白既 死啦，講膚色會唔會種族歧視

證明老王子在乎嘅係內在美
二人出軌先後唔關係對錯
兩人係衰在未了解清楚就太早結婚

霉巾呢隻妖婦好似中世紀燒女巫咁燒死佢就啱

咁當刻一定會火滾嘅
即係好似你聽到柒婆把得戚聲都會血壓標升咁

同埋薑越老越辣嘅

任何時候只要講句”racist”就可以拎曬所有著數

The Crown 話查理斯係想同卡米拉結婚，王室個個都反對, 然後查理斯當正係爺爺既Lord Mounbatten 被IRA 暗殺前千叮萬囑查理斯要搵個啱做王后既女仔結婚

如果The Crown 呢部分真真地，查理斯同戴安娜結婚完全係為任務，時間短未了解清楚就一定，但時間長都唔會有好結果

情況就好似班支那臭雞嫁個香港廢老，申請落黎呃綜援呃公屋
然後日日屌鳩香港住得細，又話呢樣唔好果樣唔好

Support prince Williams 如果係種族歧視 梅菜跟本唔可能同哈理結到婚 英國王室亦唔會去出席

其實佢兩個性格喜好都好唔夾
由結婚一刻已經注定係悲劇

皮膚夠黑

對上個reply 咁撚多正評

其實一開頭公佈engagement, 我以為佢係西班牙/意大利嗰種膚色，完全無諗過佢係一半黑人

佢十幾歲時影既相仲要幾白

威廉唔開鳩個細佬波都好好啦
由得個女人係度乜都講做SHOW咁
佢地唔係普通家庭呀, 係皇室呀
咩應該講, 咩唔應該講
個隻霉根唔知啫, 哈里身為「王子」咁多年
冇理由唔知呀下嘛?
而家丟哂全個家族, 包括佢老母既假呀大佬

衰D講, 係歧視你就唔會俾你入門啦
番頭嫁入到皇室仲咁Q多聲氣
呢D係個人修養既問題呀阿霉根姐
咩叫上得床黎HIN皮KUM，咪呢挺囉

今時今日
你只要係女人你就可以用性罪行指控男人
你只要係黑人你就可以鳩話人racist
方便到呢

呢隻黑人影衰曬啲黑人

但係美國喎 stop到咩
官場民間都充斥左膠

其實最重要係英國人點睇，美國堆左膠講d咩並唔係最重要

所以罪魁禍首根本係王室，好地地喺度反對卡米拉

冇睇王冠
現實係查理斯卡米拉一對狗男女自作孽 害埋戴安娜
查理斯去左當兵 卡米拉唔想等亦唔需要等 本身就係貴族圈子既人 有其他選擇 佢同佢先生都係open relationship
另外查理斯除左卡米拉 仲有其他情婦 只係唔夠卡米拉長命

但美國有一半人係左膠白痴撚, 單野無咁快落幕既

如果查理斯 死先過英女皇
黑鬼個仔都係做唔到王子

今次車禍定空難

高齡產婦好危險

難產一屍兩命